蕭生RedRice米飯主題差d變藍店

華人飲食()收購港式連鎖餐廳協議失效 另可能收購香港餐廳業務

華人飲食集團() 0.000 (0.000%) 公布，有關以代價1,200萬元收購三間分別位於慈雲山、新蒲崗及荔枝角「RedRice米飯主題」港式連鎖餐廳各80%股權一事，鑑於若干條件於最後截止日期尚未達成，且訂約方概無訂立任何協議以進一步延遲最後截止日期，故買賣協議經已失效。

aastock唔po link了

險簽

劣食 變藍仲好

成日見有人sell

點解accstock唔post link既
藍架？

屌 aastock

共業寫話大陸野

噢依家先知